諗返起黃子華講朱培慶偷食

其實係唔係當個的士佬唔識你兩個
偷食得咁明目張膽

子華神